尋日響九龍城買左泰國菠蘿BB食

原來有d酸～

賣話甜，原來酸～嘻嘻

壞咗咪酸囉

呢隻佢賣果時唔放雪櫃會好快壞

佢只用d冰座住